# Grasscutters-tutorial
割草机的教程|Tutorial of the Grasscutter

注意哦：本文档的所有部分都**非常重要**！千万不要错过任何一个字

如碰到问题，请先看常见问题，常见问题没有的再提issue

## [2.8一键教程](/割草机搭建/2.8一键教程.md)

## [3.0一键教程](/割草机搭建/3.0一键教程.md)

## [2.8从0开始的安装](/割草机搭建/2.8从0开始的安装.md)

## [一些有用的割草机资源](https://gc-toolkit.github.io/GPM-Index/)

## [表情包对照表格](/扩展/表情包对照表格.md)